開心速遞(368) Venus正臭雞

【立會要初選 「三不投」聯署】：

rebecca好過venus臭雞多多聲

好好多

懷疑係特登擺埋一齊連住播 個對比大到
琴日就Venus派帽 今日Rebecca都算係堅持到無派帽

手足

何以冇風少唔好睇 何以令眾人亦棄劇

點解速熊成日打爛野

池家定熊家打爛野多?

上次都係tree根打爛害池家

風少體不厭 晚晚很期待
願榮光歸風少

睇Rebecca做痴女然後撞板真係好睇過鐵re威ma啲四角戀好多

反串狗推po仲熱心過其他人，辛苦哂

契媽契仔契老竇條線應該幾好笑

Re擔當埋麻煩奶奶vs契新抱

1147 深圳伊登軟件
真係好支持大灣區

會唔會同情送水輝

Rebecca密實姑娘假正經款入型入格
睇佢自作多情好過瓊瑤式卑微

講番尋日嗰集先,
唔睇劇情淨講演技嘅話孝仔真係好出色,匿埋喊住話其實好驚嗰度睇到我都想喊,
同打完人話好爽嗰part做對比 人設更加出

講番劇情,
本身見佢哋分手都覺得好正路,
無啦啦又復合我就有啲問號,
不過諗諗吓以阿孝依啲自卑心態 會復合都不意外.
我覺得既然編劇寫得佐治阻止孝V復合嗰啲對白,
證明編劇都知V咁樣係有問題,
我估之後會洗白/有改變
(如果唔係嘅話依集除咗俾孝仔發揮演技外係冇意義,
希望編劇唔係純粹想咁)

要洗白可以安排分手後痛改前非
點都好過而家
Venus流兩滴馬尿阿孝就可以接受戴帽
仲要全程冇鬧過Venus半句
Venus一腳踏兩船當阿孝係兵
唔單止係無後果咁簡單
仲有花旗參茶同88000嘅channel手袋收
大佬始終係八點鐘合家歡時段
唔好笑唔輕鬆唔重要
但唔好搞到人睇完人火都嚟埋
傳遞嘅價值觀全部錯晒
咩叫做想多一個選擇？
出軌就出軌點解要用文字去美化呢件事
大龍生有四房就擺明係你情我願無得講
但阿孝呢件事唔係咁

dllm睇完星6個集...
軒轅劍請出黎...

親親你老母都有潘金蓮

佢好似未出過古裝FF

狗糧試食

根之神力
呂正清編劇

頂你謀殺咁濟

顛島

神魂癲島

會唔會變某巴絲膠名？

而家剩係識d泡狗之麻...

又提丁蟹效應

劉丹效應

劉丹

條帶

裙腳仔湯包

要錢唔要命

其實幾勁
1-5都有機會見到佢 見左差唔多6-7年

依家1-日

以為話唔出秋官都跌添

飲集好悶下

玩鳩速熊

我以為手添

遺書

3E 啲頸紋

壞撚左

一定係訓著左

仲講廢話

對住架車逐個講嘢 都唔救人

未到30歲 頸紋仲老過佢

哲人其萎

呃個天

尷尬囉

仲泊住部車喺路中心

真係道具？

邊有咁易呃

正一廢老

CLS 呃到自己屋企人就得

呢集完全係廢

安仔真係好正

同埋3E啲戲好似退步左
熊家群戲睇到佢果到好尷尬

咁樣打針

飛鏢

二房又loop返啲逼Jenny生仔劇情

最近好多集都好廢

啱呀，唔知咩事

做番風少啦好嗎
成三集都冇風少想點？

啱啱添食嗰排係咁
要拖下劇情先
去中後段未知有冇得添食嗰時啲劇情就會加速發展

熊家啲劇情多數都係咁上下...其實冇乜好橋嘅話抄其他人都未必係壞事,總好過咁就一集

真，好似越做越衰

未睇

信用詐欺師JP運勢篇？

叫佢返鄉下拍抖陰啦

佢好似係全劇最鍾意玩抖音果個

又有得睇安凌

聽完佢地個真心話 點解我覺得佢地真係唔算好熟 真係都幾普通既朋友

近排咁多訪問嘅

上次嗰個好睇啲
呢個有啲無聊

我諗算係工作fd，見佢地同心如有時都會一齊玩

處境劇離地到
好似平衡時空, 同社會脱節
反應唔到當下香港社會生活細節

無社會責任, 諷刺時弊
個處境係.... 瓦努阿圖人生活

屌好撚憎佢
套套戲都係同一個角色
好撚垃圾

痴撚線
睇愛回家都咁撚多要求

而家d 劇情代入到香港乜野家庭

樓奴：身材欠奉

terry：parttime model 兼職救生員

逼生仔其實好寫實，又有人嫌老土

三太先係護士喎

逼生仔係好寫實
最大問題係玩咗好多集
以為停咗結果又玩返
不過感覺好過孝V風少我仲可以嘅

咁未寫實囉，阿媽都唔會哦完一次就算

叉燒炳仲係咪自由黨

好似差d底...

同公務員嘅年尾一樣，冇雙糧 (商量)

公務員年尾一樣，冇雙糧
咁都無啦啦抽公務員水，真係躺著也中槍，好慘

好耐冇見賈名

屌佢老味 仆街藍絲嚟

咁有錢 不如成間舖 買起佢啦

收聲啦死八婆sss

jenny 依個look 順眼好多

邊有人用3千萬cash買野

香港人返工咁辛苦
TVB世界觀入面返office嘅淨係識圍埋食飯
害死人

無鑑定 真假無人知啦

信你但立張協議書先

I don’t care~

還我林秀

雖然1 2都冇睇

依條臭西藍絲唔想睇佢

Jenny 呢d 性格 真係睇到都想屌

尋晚OT到11點先食野，今晚雖然都要但冇咁緊逼，決定去試下公司附近d貴野獎勵下自己再返去做

個條毛.....與倫比

Jenny 身材真係好撚正

比人偷左？

3億

坐囉

啲CCTV壞嘅

裡面件衫

Jenny身材 大家比幾多分 十分滿分

長期係身先易偷

打假針

二房而家得二太有高啲智商

用第個人打咪得

CLS劇情

打一下

Max 一陣會排卵

想點

橙褲

救命

上鏡7分，估計見到真人10分！

Max變咗Sex

n賓

又乜鬼預告

4p

估唔到今集又幾好睇
臨尾Max扮女人呃佢老母幾好笑

最想講一點就係今日二太啲戲好掂
平時佢過場都係不過不失咁
比較有印象嘅主線係抬車救Max，但果集係劇情上寫得好唔太關二太啲戲事
不過今集佢啲戲真係睇到好入戲
啲細表情例如對著Jenny個得戚樣做得好
連講對白都好正例如仲有坐監個選擇果句
雖然今集又係loop Jenny生仔但都叫做冇想像中咁差

不過最好唔好再無限咁係呢個話題上loop落去，再loop就好似朱家線loop讀law問題咁變煩膠

未睇

係未安仔體驗大肚加強版

二三四太背後都有一個保安

夏天賣皮草

無人保護動物？

男親女愛有集差不多

大熱天時 著皮草係乜玩法

大陳個手勢

icy

放屁

硫化氫

邱晴雞味濃

用熱能探測証明放屁

為醫護打氣

anita又發姣

風少呀

安妮坦送上門都唔食
楊偉

個場大到呢....同網上直播差唔多

為醫護打氣 啱喇

有無人留意到呂慧儀露大腿。。

以前威仔點都會信terry㗎喎

呢排好多人肚痛

屌你老味認屁捉犯

食左鉅記

十大仆街榜首大熱之一 大龍生又來搞事

你叫過雞未 第一個先似雞

大龍生真係覺得Terry有咁嘅智商去設局搞破壞
佢最多都係無心之失咁破壞啫

鐵面陳都幾廢，次次都畀佢啲手下呃

全部都係

朗那度夫人最正

其實尋寶圖咪證明到Terry係攞錯袋

terry講ge野一定信

呢集同獸頭合併好過啦

連自己個仔唔識講大話都唔知

點解有細佬

咁大個人都可以俾人罰唔俾出街

Terry敢做一定敢認

龍景風把聲好唔掂

可唔可以唔好比風少做智將？
做智障好過啦

好高音

831 cctv

查案勁過鐵面陳

風少d演技真係好渣

無限zoom大法

無限zoom in大法

有個保安叫萬馬

點解咁似影射某啲嘢

威龍d CCTV國安局級數

cctv都有4k？
屌你綠24/7 4k

佢叫三太做Auntie three

幾時收皮呀風少

龍家啲仔有咩優良傳統

成疊銀紙 唔洗做啦

屌 唔係傳位比wind less呀嘛

廢柴

覺得幾好

安壯豪庭
焚化一號

焚化一號單位

阿Joe未出場應該未定繼承人嘅

Wind less

Terry好仔來

安壯豪庭，冇左0

風狗幾時收皮

鐵面陳 唔係大龍生面前 搞mia 姐

無精用

風少超好戲

全部人食晒誠實豆沙包

聽晚

聽日應該幾好睇...

套劇要捧風少上位？

阿龔又有毒撚嗜好

成集最好睇係個兩個單位個名

阿龔除咗鍾意出水亞美仲鍾意去女僕cafe

做返自己啫

女僕cafe

垃圾演技

公仔呢d隱藏毒都藏都幾深

原來風少係咁鬼醒,咁配心如果陣咪有得同潮生賤精鬥下

好正

威脅性大過阿May

方法演技

點解風少最後要自爆
今集真係好小學雞

成日都見到件牛雜喺愛回家出現

工仔

為左襯托條柒頭，二太即刻智商下降
劇情無聊到同想像一樣

阿水會唔會着番套同樣嘅去服侍賤精

最高智商的阿龔佐治都鐘意呢味野

似乎編劇覺得要做熊家女婿首先就係要小學雞

遲啲整番集淨係講下賤精啲唔同興趣就好

唔捧唔得 大大個後台係後面

不如IT狗同阿龔交換造型，3個阿龔向阿水求婚

陰公, 冬ot果個carmen淪落到咁

我發現有風少既集數都係好睇
風少慢慢帶起套劇

呢個真
今集幾好睇

我又唔係咁睇喎
佢地似係鏡頭前面講唔到啲乜咋
而且啲問題又冇問得好好
嘉洛私底下有講過交心朋友唔多
Ricco係其中一個而且會同佢講心事

我覺得安仔真人同大家姐仲friend過同凌凌或者Bonnie 安仔po大家姐仲多過佢地 反而Bonnie成日po安仔但安仔又無po番佢

我覺得安仔真人同大家姐同凌凌都fd喎 仲有三妹阿壯 佢地私底下都有出去 反而bonnie真心少

以前 Bonnie 都多同安仔玩, 不過隨時都係因為池子孝關係
PO 相哩啲就算9數啦...

呢兩集悶撚到
唔怪之得冇人推post

睇完文字預告都冇興趣追live喇
反而今晚果集

刺激龔水黨和臭雞anti是編劇唯一出路

Btw廢柴同盟係咪收左皮

神秘房

你兄弟條舊菜post黎把鬼
扮嫌都唔識咩

希望有集寫四太同鐵面陳走左入去

咁講 女仔夠唔避嫌啦

一個仲要對住
一個唔洗，咁都有得比

尋日嗰集睇到有啲打冷震,
我對風少本人冇乜話好感反感嗰啲,
而佢啲演技我好難形容,
一定唔係好但又講唔出邊度差,
我睇咗咁多年劇 第一次遇到令我大腦error嘅演員

其實佢個角色冇咩問題,
尋日嗰集都算俾位佢發揮,
依類有小聰明嘅人物其實幾吸引,
但奈何佢外型真係唔夾

其實今時今日，咁關心po 過啲乜相做乜，關心下之後重用唔用到 Google,Fb, 用乜 vpn 之類好過啦

入境處廣告

又賣

又入境處又身份證，咁多廣告

入境處咁多廣告

屌 政府廣告

政府廣告唔受限制

加冰

入境處

你好熱呀

政府宣傳片？

咁係講緊電話嘛

又外內
要死點都死囉...

下次可能置入「犯法就係犯法，一定要負責」

屌你瑞士蓮

狗屎

啤啤d...

啤啤啲屎

屌你老味狗屎西裝

又公vs潮

我潮偉

阿鬼仲緊要過秘書，唔放得假

兩個女婿作死

好煩2姊妹

條女

又龔vs潮

anita

咁都去到anita

邊忽純情...

三圍幾多？

雞湯廣告女主角？

Anita點會係純情小白兔

潮偉間公司係咪得3個人

anita係小白兔

靚女

Anita

點解要試姊妹男朋友

水咁玩over左

沒風
熄電視

畀綠帽家姐戴

隻腳有印

ven狗

屌兩姊妹一擔擔

好撚正

鄺矮

果然係兩姊妹連諗法都一樣

嘩
大家姐咁大手筆

太矮睇唔到

呢方面大家姐肯定唔會輸

屌太矮

屌正撚到

差廿年都可以矮咁多

咁都有AV

真係短人

兩姊妹搵兩姊妹幫手

矮得滯

矮

高咁多

矮到睇唔到

女僕

毒撚龔

又係牛雜妹

幾cute

攞咩出嚟

後面條女

去女僕cafe

其他咁奇型怪狀

牛腩妹?

Aj4

女僕餐廳

冇錯編劇最多橋

笑哈哈

哈哈笑腳板底

今集咁多靚女

哈哈笑

識野

水水知哈哈笑咩意思

有冇 孖八？

老司機

其實有咁上下年紀都知

就入棺材但唔知

3e

龔燁mon撚實

睇景揾鬼信

去女僕cafe有咩問題

根叔

VIP 果然唔同

以為根叔話好想食飯

你邊有擰咩面

其實識最多嘅係阿叔

最近啲劇情無聊程度逼及高朋滿座

阿叔著到成部switch咁

兩個男人都好唔老實

隻秋算啦你兩個

有粒飯都睇到，證明𥄫住個波

玩死啲仔

好橙

相撲

臨尾反cup 嘅話, 係咪有去揼邪骨同𥄫條女

爭咩丫，溝埋一齊結婚啦笨

諗起以前個女同事係做女僕

錫埋呀

有錫戲

真對嘴

錫錫

真錫

咁樣安排嘴戲

反而阿龔錫面豬登

走哂

一個錫咀一個錫面

比我想像中悶
我以為重點係女婿互斗

鬥快結婚

好on9 有乜好鬥。。

真係龔潮焗桑拿

即係2個一齊死
等佢地好番

耐忍耐力
邊個忍到唔射就贏

終於睇到龔潮震波

出術

不知鬥身高

女人係咁on...

鬥低溫

根叔成最大贏家

鬥生仔得唔得

好賤呀

鬥快吹爆好過啦

應該灌佢兩個飲勁多水先
先入去

換妻

潮生對波

開制

阿公個妝想點？

香港處境

溫水煮蛙

馬呢空贏

得罪熊家女人真係好大鑊

根叔大整蠱

度木門仔
好易姐

悶到咁，編劇當寫咗女婿線畀觀眾

長腳蟹無左對波既

原來大boss係tree gun

係

我對今集女婿線感想
我想睇佢哋男人互鬥，而唔係被女玩

又風少

又龍家...

聽日有風少呀！！！！

鬥生仔係龍家

屌，又係條柒頭

明明係編劇玩觀眾

想睇潮龔撚化兩姊妹

屌，件風少咩後台？
一星期做幾撚多日？
又乸又柒咁乞人憎丟佢走啦

風少真係好唔掂，聽到佢把聲已經唔想睇

大家姐老過Venus 咁多個樣都冇比下去

有啲失望，同崔Auntie嗰集差好遠

乜今集同尋日果集真係咁差咩
點解個個都話悶到 係咪你哋要求高咗少少？

正確嚟講，佢外型同任何角色都唔夾
可唔可以踼走佢，唔好再破壞套劇？

嗰集好好笑又睇到女婿們好鐘意鬥無聊嘢
不過今個月水平真係好差
好多集數都悶到抽筋

今集好少少
尋日我覺得真係悶......

佢地主動鬥會好笑啲，今集佢地都唔想鬥，但係俾兩姊妹焗住鬥，都冇火仲要全部平手冇嗰種一來一往，贏咗一局之後嘅得戚

今集個女婿線好似寡咗啲無無謂謂咁冇乜火花,第時加埋風少先玩女婿線會唔會好啲

把聲真係唔掂…

睇推post 頁數，今集算比較唔悶了

有冇人有今集backup
有啲嘢想complain

呢集算唔錯呢排悶到冇心機集集追

佢咁劈落去真係跳左下

今日以非主線黎講幾好，可能因為兩pair角色都討好，但冇爆點

尋日就好悶，兼好刻意寫蠢左二太捧某人

阿水對波仔

又睇唔到

點解變左AV姊妹嘅

點解Venus反而搞到冇咩蘿莉感

落葉在水平如鏡的湖面泛起一絲微波

唉
睇黎我地都係等死

女婿線無George根本就唔好睇

今日個構思係唔錯，小事自然引入兩姐妹小學雞互相比較男友，潮龔勾結然後比兩姐妹發現兩個撚返佢地轉頭，但拍出嚟個效果又好平淡...唔識講

估唔到今集都咁悶上一集笑得出已經係terry煲老藕

今集係就係冇咩好爆嘅位
但我覺得睇得好舒服喎
潮善龔水四個互動好好睇

反而風少果集就真係垃圾
完全係為風少威威而寫嘅垃圾劇本
你話威果個係大小姐條氣都順啲
起碼大小姐夠霸氣夠演技
但風少果啲演技都仲要夾硬捧真係不了

唔係咁講嘅 潮龔都好好睇
不過如果可以加埋佐治就再正啲咁解
3E可唔可以爭下氣

見到有風少已經冇心機追live喇

大小姐幾時返接龍

大小姐同風少邊個會降低智商遷就？

依家好驚要捧風少係接班人/救世主就降低大小姐智商
如果係咁唔返接龍仲好

睇文字預告仲以為treegun有咩好橋可以分高下
屌你鬥跑步同situp
話晒treegun都恨嫁女恨禮金恨人情
緊係鬥快結婚
但大家姐好地地唔想結婚住 阿水又唔想因為阿爸迫先結婚 想要個浪漫求婚
於是兩姊妹同兩女婿四人聯手對付treegun
咁樣cup好過兩姊妹玩殘自己男朋友
兩個女婿應該前世獵熊為生 今世先會甘心情願比濕鳩熊家撚完一次又一次

下星期預告出咗未？

口味嘅野人人唔同啦
前日果集個人覺得上半段幾好睇

同埋第一次龍家五房爭鬥
（私生仔應該唔叫一房嘅 是旦

全集連咗大房 二房 三房 Mia 私生仔
所以覺得都唔係好難睇

點解唔帶3E??

tui

睇31台好過啦

風少好正

你班撚屌唔睇31你老味

成年人工？咁佢一年人工咪成百萬？

回憶個陣後生左

碌卡 碌三仟萬？

已經成為三太知心友

no la

農作物老公叫係未佢自己搵錢

個藍絲好多戲份

港台而家都有收視壓力

三太好on9
中意睇佢

細陳全名係細陳

咪啱你囉

真
好抵死

變左joker

廿萬做facial做到爛面

磁能線

ching 好耐冇見

探下呢邊啲手足啫
大家果然一路走來始終如一

禁

我開住4部電視睇TVB 點？

禁相 🤬🈲

咁似大雄

no big 雕

咩no big deal
我不嬲都大鵰黎既

地下既咁揚

風少又贏

買到假片

仲以為呀風好醒添

地下拍賣會 都可以進出 咁開放

好似睇緊中學雞d話劇咁 好心cut走個龍卷風

薑都係老既辣

笑

飲尿

會唔會係咁...

飲酒幾好丫

Terry

樣衰就唔比過夜

羅撒

今日有風少即刻勁好睇

點解Terry塊面黑左

佢有間補習社

補習社老闆+屋企中上產
喺愛回家都要瞓街

風少同Terry都真係幾好感情

你盲反到擺明有左風少成個龍家生動曬 多左互鬥 屌你老母

能回家是上天的恩賜

我都覺 都黑咗幾多吓

潮生都係，係未而家興

可唔可以唔好再出啲屎尿屁嘔吐物劇情

本來一路舖Terry和Max兄弟線好地地
因為風少翻來要開線俾佢就夾硬扭做Terry風兄弟線
Max啲戲已經屎㗎啦，而家仲要換個更加廢嘅風少落去真係同收兄弟線皮冇乜分別
以而家呢個風少的運氣，遲啲有集話佢收大小姐皮我都唔意外
今日如果唔係有三太撐住真係又一集垃圾
三太呢啲又受歡迎又好戲嘅就唔加戲份，走去加個風少戲份
仲要戴個勁過大小姐的龍家主角光環
還掂都暴走，不如叫Mia認佢做契仔壯大四房算喇，好過而家Mia入左門嘅戲份仲少過未入門

Anita玩體液

點解日日都有風少

希望下星期有安凌

文字預告安凌會一齊take一個course

人生課程cls程度可以直逼催眠

啲人幾時問呢套係開心速遞定風少速遞？

下個禮拜7集都冇風少

亞皆老街開左間鉅記有人龍

可以唔洗睇 冇風少仲有咩意思?

佢啲打手都會衝上黎

乾冰

Venus仲係以前咁

又搬去熊家咪得囉

腳

閪女人排行榜 5月
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉
4.安妮坦（原第6）
5.妹豬
6.群姐
7.二龍太
8.呀水（原11）
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.大小姐
15.ma姐
16.楊洋
17.May（原14）
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

唔入電影學會？

老板都夠膽得罪？

翻補習社咪得

點解無地方訓

absolutely

成班電影學會都係弱智

認真地講on9野

豬0智商急降

智商水平唔同
不過學會低低bb幾熱血既

佢兩個好cute

居然係心如教George點做人

3E居然開竅咗

跳落去

放唔低班傻仔

佐治豬主線

3e 咁正 點忍呀

都幾危險

竟然有動作戲

咁咪幾好
可能大家係同類人 所以會理解對方點諗

好撚滾動

佐治

好熱血

最瘦嗰個拎最重

點解要著西裝？

佐治好可愛

好可愛呀大家

左治一小步

安仔真係好好戲

安仔差啲死嗰下安凌咗

好少見佐治咁開心

咁嘅大學線好睇過集集拍發達大計

Georgeb

指定制服

孝國線依家激心多過開心

今集幾有feel

熱血啲 做啲唔後悔嘅野先係大學生

終於提到就畢業

佐治細個塊面咁肥

終於唔係賺錢既大學線

但已經就完

今集似樣

島大都低水平

有洋蔥

有一刻以為朱展嚟

梁志賢

劉昭文，爆丸隻獨角巨龍

荒島

今集幾好睇 佐治值得有更多朋友

頭先個shot有d似連個天都唔鐘意我廣告

鄺短

傻西又做兵

孝國係咪要分手

咪鬼理條鍾意埋單既on9啦

咩大學都好都唔係個個都咁勁，就好似名校咁都有包尾嘅

個結尾？

推鳩on9孝去住荒島

孝國

風狗終於死

片尾音樂係咩？

風少好大隻。。。。

屌，一星期想做幾撚多日條死乸型

佐治同電影學會班人friend好過啦
依家嘅孝仔畀Venus灌晒迷湯，重色輕友

聽晚風少show肌 請支持

要出動編審寫大學線先唔係賺錢
之前真係浪費大學線

聽晚一定爆收視

池子孝已經變成一個唔討好嘅人物
寫衰咗真係唔一定救得返

想像唔到佐治會換左套西裝好認真幫手拍戲

衰咩事

本來大學線唔應該下下講錢
今集睇得好舒服

痴線 1分鐘10個負皮 盲反到

希望佐治之後會多啲同電影學會班人一齊玩啦
咪再理阿孝啦 人哋為咗條女就冇得救㗎啦

今集終於似返啲樣
呢排個啲真係

On9兵
重色輕友

佐治終於唔駛再做孝v線既工具人

今集真係有返熱血大學生嗰種青春feel
又有少少3G(我當有)
仲解鎖咗嚟緊電影學院有新故事(孝國加入)

今集結尾即係點

好想賺錢故事擺係畢業後埋得 大把目標
大學線寫呢啲真係超不智

我嘅理解係嚟緊阿孝會加入埋電影學會
可能佐治仲未死心 想將佢喺Venus手中救返出嚟

係就快撚啲 順便送走埋隻矮野 好唔想見到佢 七公主又有佢份就拍真係

係讀書時間先會有一班人認真做埋啲唔賺錢嘅嘢
再鳩嘅事都可以盡情去做
大學線真係可以再青春啲再盡啲

咁都無用情專一嘅

今集好好睇
希望我唔係因為偏心佐治而盲撐

諗番起以前讀書成班人一齊通宵拍嘢,
雖然好攰但又幾正

今集係佐治咁耐以嚟第一次自己擔正,
好開心編劇俾依個機會佢同埋講多咗佢嘅過去,
今集佢覺得人哋好蠢嗰啲對比都好好睇,
同埋有3e教佢做人依個位幾好(我對3G仲抱有希望㗎)

又睇唔到

竟然輪到3E教佐治做人

寧願睇廢佬裸體都唔想睇佢裸
都冇野露 做咩要露

應該阿孝唔夠宿分
要入電影學會

代替畢業的安凌壯，續住大學線先？

大學線除左安凌壯仲有咩人畢業？如果心如都冇埋，係唔係等於摺左大學線

今集同大家姐ocamp並列我心目中大學線top
大家姐係彌補遺憾
佐治係釋放壓抑嘅自己放肆咁享受青春
青春就係要年少輕狂及時行樂
後生先有青春可以浪費
呢份消耗青春嘅情懷係其他線有再多好戲之人都冇可能演得比班後生仔有feel
今集難得寫到班男仔單純嘅友情兄弟情
終於唔係似gay非gay賣腐或者為錢傷感情嘅business partner關係

其實3G咁有潛力 點解死都唔肯寫返？
剩係今日果兩場 都已經覺得唔錯

兩個一齊根本可以令兩個角色一齊昇華 大把故事寫 點解死都唔肯寫？

3風兩個角色設定真係完全唔夾
出到黎反而可能好似安麗咁 兩個角色都扣哂分
點解係都要寫佢哋？

其實電影學會冇安凌壯都可以有嘢寫
而家搵埋孝國加入 應該嚟緊有多啲主線

農作物，子丹，Venus已確定

3E讀完呢樣又讀另一樣，成世唔會離開大學

風少可以著返件衫，可以唔使勉強躂嚿肥肉出嚟
呢啲粗重野交返比大學三子就可以㗎啦

可能慢慢鋪緊
我對3G仲有希望㗎

3風而家嘅背景大纜都扯唔埋
唔通心如畢業入接龍/風少落難住熊家咩
寫3風咪盞變下一個3T(係喎 唔講唔記得都可能會翻兜3T添)

幾個月先一集

今時今日孝國吊緊鹽水
池子孝已經唔值得George為佢付出咁多
Anita無啦啦攬炒佐治親手將 AG certified
唔好浪費George係池子孝同AV姊妹上啦

心如單純冇George諗咁多可以令George釋放壓抑坦誠面對自己
(心如某程度有啲亞氏保加症 冇同理心唔識體諒其他人又唔識表達自己感受 但自我中心令佢可以好誠實正視自己內心)
George帶住心如接受社會嘅洗禮
呢種一凹一凸嘅互補先係建立關係嘅基礎
而唔係唔有錢仔vs灰姑娘或者花花公子vs戀愛低能咁膚淺

佐治第一次孭主線就咁掂
上次好多巴絲都講過
呢啲鳩下鳩下嘅劇情先至係大學生的青春
以前阿壯果啲創業線都唔知做乜鳩
最緊要就係佐治啲戲掂
初頭加入果陣佐治仲係麻麻
但來到而家佢啲戲係大學線只係僅次安仔
臨尾結局應該唔知係咪舖孝國入電影學會
如果係嘅話編劇真係要想想點分配air time
安凌壯三個主角畢左業冇理由再成日出現係島大
島大冇左佢地就應該少好多島大場景
最重要係
佐治今日話島大入面得3E智商拍得住自己
上次佐治開解完3E之後今次又到3E啟發佐治
係咪3G有希望

大學線係安仔主場，佢走左應該寫唔到咩俾心如

唔知風少有冇翻過大學

估唔到美斯咁多同事
定還是其實佢地根本特登講反話幫風少吸負皮

佐治一小步，學會一大步
真係幾正

仲有李莫仇唔知點

而家cls係王道，根本順理成章將3E寫成一個經常發明失敗黑科技的人就唔差得去邊，但這個生化博士只係在選美玩過泡泡，科技水平仲低過精算系

而家佐治呢個角色真係瑰寶
千祈唔好再拉佢落去孝V或者AV到拖累佢
不過其實我覺得今日果類學會生活其實唔太啱佢呢個角色
現實中有咩人讀Master會去join soc
今日咁一次半次冇問題
但如果講佢長駐電影學會就怪左啲囉
不如好好地寫補習社/3G好過喇
唔放棄3E就等佐治去救佢
明眼人都睇得出佐治先係救3E的最後武器
風少只會係踢3E落永不翻身的深淵

今日終於有佐治童年
當年阿孝DSE出咗少少佐治童年
今日終於肯出多啲

如果可以crossover 3E嘅童年應該幾好睇
就好似以前池子孝幫3E向大家姐出頭咁
Btw梁志賢

啱呀
寧願要呢啲漫畫式兒時相遇

都唔想要啲二世祖配公主童話式相遇

除咗話佐治啲戲僅次安仔之外其餘我都好同意,
雖然我超級鍾意佐治,
但我覺得孝仔啲演技係感染力勁啲嘅,
我會排: 安仔>孝仔>佐治

求ig

今集之後我都想加入3G黨
3e自己做主線過場都好普通，但對住佐治真係自然好多

今集真係好好睇
George 完全carry 倒成集
同埋大學啲劇情終於唔係不斷loop

FF於道德會詩詞背誦比賽的Bonnie同奧數比賽個不知名女仔之間

不如FF男仔頭心如相遇個頭好鬼亂嘅George
George由出場到宜家個頭都係咁醜 可以解釋下

心如：我阿爸又剪走哂我啲頭髮啦
王國：唔怕 你咁柒 我陪你柒

今晚風少出浴

今集最後佐治都冇打算好認真咁join電影學會
咁寫都幾好，唔會話一集完全改變佢性格
佐治其實喺好多人眼中都好刻薄(我諗算得上朋友，佢語氣又溫柔d既得心如孝安凌壯)，但今集佢應該又多左幾個朋友

應該全部係反串

不過平心而論，風少相比做鬼時代舒服左，最好唔好洗白到好似以前咁

風少速遞
有人話你唔中意睇
要唔好睇唔討論先反應到比編劇知

補充：佢地目的似乎唔係幫風少吸負皮，係令呢個PO的人煩厭

3E對著佐治先出到佢個角色特點
讀死書、唔識人情世故，但又備受家庭溫暖之類...

不過3E啲演技依然係一個問題
昨日雖然短短兩幕戲，但3E明顯俾佐治比下去
3E和佐治兩個都算新人吖
3E做左接近900集主角，啲戲竟然仲渣過做左只係500集的配角......

其實佐治都唔新啦，同阿孝、張振朗同期

係，佐治拍劇經驗多過3E好多

但3E係讀戲劇

好耐冇試過翻睇,
頭先睇多次尋日嗰集有幾個位好鐘意:
一係佢哋提議入貨倉嗰幾個on9方法同佐治啲反應嘅對比,
二係游繩落去嗰陣佐治主持大局,
三係拍完之後佐治揸住枝boom好開心咁嗌 仲要收哂音嚇親自己嗰吓好可愛
另外我想講原來佢對腳真係好長:

同住難
戴慧文編劇

豹叔可以租劏房俾風少

大家有冇留意anita永遠坐右邊最開
永遠都show對靚腳

風少留鬚好型仔

男人之間講得架啦
唔好掂我

衰妹

幾好睇

大小姐同風少好有火花

見到隻死乸型懶醒個閪樣已經唔想睇

Terry老母上身

又係🈲

沖涼都唔鎖門

浸住都feel到熱

風少好撚大隻想比佢屌

咁有錢 都冇裝浴室寶? 有乜可能呀

掉轉自己碗湯

fail

Terry大整蠱

Terry自帶技能，專害人

又係佢

邊有整你

點解咁都死唔去

呢個醫生做埋上門

有錢 你叫佢幫你含撚都得

今集好精彩 風少好波

挑左出黎就當冇事

風少都幾大隻
起初以為佢係肥

挑走當冇事
咁同偷嘢之後俾錢有咩分別

見到有少少腹肌 好撚正

當冇偷野

唔通風少之後會去熊家訓番樓梯底

戒指

Terry親自煮嘅點解會夠膽食

駛唔駛上樹

Terry全方位謀殺

訓sofa好過啦

大小姐唔鎖門又

打橫走出去

龍家兩兄弟輪流扮女人

龍生

風少中伏

terry真係做傻仔好睇啲

do do

後面條友搞乜撚嘢呀

and

程程有啲波路

Terry做大茄？

攝鏡風

霞姨

明明以前do左幾十年
而家先do

格仔

有冇人cap咗圖

風少有肚腩

編劇仲好意思借Terry 講野
呢排寫咁多垃圾劇本

的士陳

住熊家附近？

其實演風少果個去演太監應該幾適合。

頂你又熊家

咁之前租34000萬未好平

樓梯底永遠為風少而開

屌，咁都可以住附近

我以為佢死咗

咁有無可以尊重下觀眾

聽日又有得睇安仔露肉

風少大隻咁多
安仔收埋去啦

kfc巴打

又新編劇

新編劇第一集就俾說話觀眾聽
好撚嘢

所以編劇都係收收皮啦

戴編劇可唔可以比多d場口比風少除衫

大小姐咁多年都死唔去

親親我好媽
惡毒老人同盟

風少速遞

push

睇返尋日嗰集有幾個位幾鐘意

一開始心如一出lift望到佐治已經估到佢會忍唔住寸Candy同Jessie，試圖㩒住佢地唔好講然後兩個聰明人解釋點解危險

睇住佐治估到佢唔會去

仲有教佐治做人同享受學生生活

啱啱先發現George係咪由出場到宜家都未換過另一套衫 （除咗佢幅祼體海報

仲有睡衣

點解成班愛回家後生仔咁中意玩抖音明明香港人已經咁討厭大陸野

班人全部外國回流，一係就國際學校
終極離地

Tiktok 嗻. 北美都好hit
乜唔係好多香港人用WeChat or Alipay 咩？（雖然我兩個都唔用.

美國而家都興tiktok可能夠多filter/sample後生仔鐘意跟

最鍾意抖音果個3E咪就係加拿大人

Kalok都日日玩

已unfollow
屌佢老味推國安法仲日日玩
食撚屎啦

你呢啲唔係香港嘅離地撚埋同佢地一樣...
抖陰有咩好支持

我都冇話我有玩抖音

侵侵仲唔快D抵制抖音

上一上ig望 發現後生中3E同Kalok最鍾意玩支那抖陰玩到好密
死到臨頭仲日日玩支那野

有著過ocampT,
但好似都係配皮帶西褲

仲有次係劇情需要 講佢喺hall俾安仔唔小心當眾除咗條褲,
嗰次係普通屋企衫嚟

佢仲冇著底褲添

距離民調死線23:59 仲有十二個小時，填寫人數已上升至15萬人！！證明香港人對国安法都非常有意見！

請大家繼續將問卷俾身邊既人填，多5萬人就可以完成20萬目標！

已填

精彩重溫 大隻風少性感出浴

點解你哋咁憎風少？

講定先:
anita 對腳好撚正呀

根自秘方
蕭國華編劇

等睇安仔沖涼

整咁多 用黎沖涼咩

倒後鏡都

你成日都話自己掌門

群姐有粒仔？

llm群姐

屌你老母群狗

留黎做乜 又賣到錢

蟹哂貨

連朗拿度夫人都賣腿

朗狗

你都叫長...

賣根跌打酒

爆玻璃

屌你老味神仙酒

今集

馬虎幫家嫂捽腳

廢老根識玩

隔住絲襪捽藥酒

又幸美

大把$$$$$了

唔係之後大賣呀

最近朗拿度夫人好多出鏡率

屌妳朗拿度夫人，我諗起R9

廢老根自己識整？

似

有冇人丁左朗拿度夫人隻腳

叫魏武帝活絡油好似勁D

朗拿度戲路好廣 正經又得 鳩鳩地又得

乞跌打酒

cls

愛因斯坦

你真識食

唔睇樣 丁人妖 同 靚女 未一樣

好心即簽

富狗

池富識整？

屌你老母富狗

一早就應該殺佢陷家啦

起死回生大補丸（商品說明條例？）

人肉藥引

咁全部砌埋都知大半啦

童子尿

金城安藥引

真係

藥引係處男之毛？

諗起juno套殭屍

以為斬金城安

一定係童子尿

FF

養肥安仔嚟劏

九成最後其實係要安仔童子尿

安仔有冇扯旗？

行雷閃電

切碌勁 黎做藥引

後數

安仔仲係童子咩

人肉大補酒

都冇屌過bonnie

日日屌Bonnie啦

金城安無操腳 隻腳廢到

處男嘅尿

知佢唔係童子

唔敢講童子尿 垃圾

講明係後生健康，唔係童子尿

安仔太瘦 風少大隻好多

想飲mary啲尿

灌佢飲水

我以為正宣布安係處

上次崩壞Bonnie逼佢都唔肯

池富

富狗抵撚死

因禍得福

池富年中要賠幾多次錢

隔幾十年你隻腳斷左又關人枝酒事...

池富破產未？

又要賠錢

阿孝點算

抵死還抵死
佢隻腳擺明唔關佢事喎，俾律師信佢做乜

阿孝又要打多幾份工

有冇腳圖

中晒

終於講童子尿

屌你Bonnie咁撚正都唔屌 應該冇j

真係童子尿

搵風少賣廣告

咁都有瘋少

正式宣布 我安係處

淫根都冇講
講左安仔推佢啦

屌 咁多搵到位出gay風

仲有衛生防護中心廣告

又笑鳩青頭安

真係宣布了

懶有道德嘛

下集

咁撚型

佢個心屬於00

同00 屎眼都玩埋

今個星期風少無主線都要片尾見到佢...

折墜

it3傻

風少

人地鍾意00

上次bonnie咪叫安仔屌佢，安仔自己縮咋嘛

認真一問 只屌屎眼
算唔算處？

大家姐

真係痴撚線
條友唔係後台硬就係屎眼同碌鳩都賣埋俾高層

護士look笑死

睇條gay佬個樣都似係

有個有料老母係唔同D

想要朗拿度夫人隻腳

下集個直播畫面點解有啲似netflix套CAM

大小姐生過cancer?

整理一下3個諗過的可能：

1. 唔想負責任
2. 根據譚道德FF，留返條女的處來賣過好價錢
3. 聖母妓女心理障礙

4. 前面係處，後面唔係

屌左bonnie 安仔應該會比譚道德問吊

唔知現實既安仔仲係咪處
周嘉洛應該大把女送上門任佢屌

邊個想買佢碌鳩

譚道德點知的

佢搞左譚道德都唔會知喇
譚道德而家都唔知佢個女上次主動推安仔上床

真人係

佢肯我第一個排隊

估唔到今集又冇想像中咁廢
不過不失

可能有古法守宮紗

李莫仇上次用過呢條橋

個背脊都好見得人
背多分

其實護士look 唔錯

護士look
大家姐
3E
阿清

仲有冇？

大小姐

阿水都有

護士三姊妹

原來童子尿一定要未發育，有生產精液機能已經唔算，未啪過/未打過飛機都會夢遺

本草綱目•人部 節錄

亂髮
【氣味】苦，微溫，無毒。
【主治】咳嗽，五淋，大小便不通，小兒驚癇，止血。鼻衄，燒灰吹之立已（《別錄》）。

頭垢
【氣味】鹹、苦，溫，有毒。
【主治】淋閉不通（《別錄》）。療噎疾，酸漿煎膏用之，立愈。又治勞復（弘景）。中蠱毒、蕈毒，米飲或酒化下，並取吐為度（大明）。

耳塞
【氣味】鹹、苦，溫，有毒。
【主治】癲狂、鬼神及嗜酒（大明）。蛇、蟲、蜈蚣螫者，塗之良（時珍）。

人屎
【氣味】苦，寒，無毒。
【主治】時行大熱狂走，解諸毒，搗末，沸湯沃服之（《別錄》）。傷寒熱毒，水漬飲之，彌善。新者，封疔腫，一日根爛（蘇頌）。

人尿
【氣味】鹹，寒，無毒。
【主治】寒熱頭痛，溫氣。童男者尤良（《別錄》）。主久嗽上氣失聲，及症積滿腹（蘇恭）。明目益聲，潤肌膚，利大腸，推陳致新，去咳嗽肺痿，鬼氣 病。停久者，服之佳。恐冷，則和熱湯服（藏器）。止勞渴，潤心肺，療血悶熱狂，撲損，瘀血在內運絕，止吐血鼻衄，皮膚皴裂，難產，胎衣不下，蛇犬咬（大明）。滋陰降火甚速（震亨）。殺蟲解毒，療瘧中 （時珍）。

呀叔今日講後數

真係值得眾女博士好好研究

婦人月水
【釋名】月經（《素問》）、天癸（《素問》）、紅鉛。時珍曰︰女子，陰類也，以血為主。其血上應太陰，下應海潮。月有盈虧，潮有朝夕，月事一月一行，與之相符，故謂之月水、月信、月經。經者常也，有常軌也。天癸者，天一生水也。邪術家謂之紅鉛，謬名也。女人之經，一月一行，其常也；或先或後，或通或塞，其病也。復有變常而古人並未言及者，不可不知。有行期只吐血衄血，或眼耳出血者，是謂逆行。有三月一行者，是謂居經，俗名按季。有一年一行，是謂避年。有一生不行而受胎者，是謂暗經。有受胎之後，月月行經而產子者，是謂盛胎，俗名垢胎。有受胎數月，血忽大下而胎不隕者，是謂漏胎。此雖以氣血有餘不足言，而亦異於常矣。女子二七天癸至，七七天癸絕，其常也。有女年十二、十三而產子，如《褚記室》所載，平江蘇達卿女，十二受孕者；有婦年五十、六十而產子，如《遼史》所載，亟普妻六十餘，生二男一女者，此又異常之尤者也。學醫者之於此類，恐亦宜留心焉。
【氣味】鹹，平，無毒。
【主治】解毒箭並女勞復（弘景）。

人精
【集解】時珍曰︰營氣之粹，化而為精，聚於命門。命門者，精血之府也。男子二八而精滿一升六合。養而充之，可得三升；損而喪之，不及一升。謂精為 者，精非血不謂精為寶者，精非氣不養也。故血盛則精長，氣聚則精盈。邪術家蠱惑愚人，取童女交媾，飲女精液；或以己精和其天癸，吞咽服食。呼為鉛汞，以為秘方，放恣貪淫，甘食穢滓，促其天年。吁﹗愚之甚矣，又將誰尤？按鮑景翔雲︰神為氣主，神動則氣隨；氣為水母，氣聚則水生。故人之一身，貪心動則津生，哀心動則淚生，愧心動則汗生，欲心動則精生。
【氣味】甘，溫。
【主治】和鷹屎，滅瘢（弘景）。塗金瘡血出，湯火瘡（時珍）。

人勢
【釋名】陰莖。時珍曰︰人陰莖，非藥物也。陶九成《輟耕錄》載︰杭州沈生犯奸事露，引刀自割其勢，流血經月不合。或令尋所割勢，搗粉酒服，不數日而愈。觀此則下蠶室者，不可不知此法也。故附於此云。
【主治】下蠶室，創口不合（時珍）。

陰毛
【主治】男子陰毛︰主蛇咬，以口含二十條咽汁，令毒不入腹（藏器）。橫生逆產，用夫陰毛二七莖燒研，豬膏和，丸大豆大，吞之（《千金方》）。婦人陰毛︰主五淋及陰陽易病（時珍）。

係都唔出奇 佢真人都好似幾pure咁 同埋佢之前係咪話好少拍拖

睇過佢唔知方個訪問
好似拍過一次拖

不過佢細個個樣好似冇宜家咁正
佢愈老愈騷咁

不過講真我覺得佢好似有啲似gay希望佢唔係

之前見過啲訪問見到安仔借啲意摸00個胸

唔係gay都會玩下摸胸

係gay嘅就直接手掌揸啦
用手背摸 擺明唔係gay啦各位絲打

失望

鏡頭前唔可以咁明目張膽

點解成日覺得佢係

某天Candy因選擇戰衣而誤時，趕赴約會時更不慎弄髒戰衣，心痛不已......
擅於今為古用的譚道德到島大商討開發以家長瞳孔解鎖的貞操寶甲，期間發現紡織學會眾女鬼鬼祟祟，欲對Candy不軌，原來Candy正申請經費研究納米變裝技術，聲稱利用納米粒子隨意變化質料與款式，且徹底解決破損及污漬問題，此技術將令紡織學會一生所學被淘汰。譚道德想起自己的裸體事件，認為這發明甚好，但要成功必需用到紡織學會對質料及剪裁的認識，勸勉她們與Candy合作。及後譚道德與教授談起所有科技都是雙刃劍的道德問題，他腦海中已浮現出家長式監控結合納米變裝技術的未來世界以及打靶仔們的最後反抗......
同時，Candy也在暗喜即將有錢購買新戰衣......

咁樣偽君子係未高級D

隻手放嗰位好似好有經驗

睇劇睇上腦咩

BTW 點解廢老可以隔住絲襪同朗拿度夫人捽跌打酒

有絲襪咩

你都睇得好深入喎

話說點解宜家風少會唔憎Terry?

之前佢做鬼果期 一直都好憎Terry
後來解開咗誤會 先唔憎佢

問題黎啦 佢宜家做返人
唔記得咗熊家嘅野
照計應該唔記得佢已經解開咗Terry嘅誤會㗎

點解宜家會唔憎Terry? Bug?

我記得佢做鬼時已講細個淨係同Terry frd，只憎蓮同力士，仲想撮合Terry同3E

不經不覺在無綫十年了，李興華跟無綫的藝員合約約滿在即，意味着《愛‧回家》的I.T部三子李興華、譚坤倫和吳展驊有可能會分開，

佢係好憎Terry 呢集解開咗誤會先唔憎

哦，係喎

唔係醒返後唔記得離魂啲嘢咩？

開左先 今晚唔得閒

開心速遞 (369) 屌佢老母國安法

左邊果個

老師啱啱話低調英文係咩

羅毓儀

隔離

食得咁遍

路小小

$18

好似李蘊

ibanez jem

扮野咋

幾正

笑亦舒

洗眼....

白色傳說

中女咪搞咁多嘢

之前有出過 咩蠶寶寶學會果啲

屌，好能老

阿滕bikini

人妻味唔岩可愛look

冇興趣

燒sir邊係終身

個手勢，老江湖

蕭sir的救贖

厲害了我的國

又要睇番阿藤豐胸廣告了

歲月的足跡

白偉駿

白姐姐

點解唔扮咕嚕咕嚕歌妮

白偉俊

好煩扮到把死人聲...

美姐姐 叫返白姐姐啦

救撚命